白卡哥 去打卡囉 咪淨係掛住蘋果

白卡哥 去打卡囉 咪淨係掛住蘋果
最弊柒撚左 無女冧喎 黃絲亦愛莫能助

Lunch哥亦要搵野食 做柒事確係無益
少壯自拍多努力 來日望自食其力

用咗36秒，有啲慢

強？

你冇改錯名

樓主=高配版lunch

即係fine dining?

我未出手

翼蛇拉鳩佢去坐監未

白卡哥 去打卡囉 咪淨係掛住拼果
最弊柒撚左 無女冧喎 黃事亦愛莫能助

Lunch哥亦要搵野食 做柒事確係無益
少壯自拍多努力 來日望自食其力

做架兩？想撚狗了🚬

林夕都有啲歌詞唔啱音啦

邊間教會？

白卡佬返教會啦

樓主英文幾勁，ｄｓｅ英文3？

A